{
    "entity": {
        "action": {
            "addblob": "Aggiungi blob",
            "addimage": "Aggiungi immagine",
            "back": "Indietro",
            "cancel": "Annulla",
            "delete": "Elimina",
            "edit": "Modifica",
            "open": "Open",
            "save": "Salva",
            "view": "Visualizza"
        },
        "delete": {
            "title": "Conferma operazione di cancellazione"
        },
        "detail": {
            "field": "Campo",
            "value": "Valore"
        },
        "validation": {
            "datetimelocal": "Questo campo dovrebbe essere data e ora.",
            "max": "Questo campo non pu\u00f2 essere superiore a {{ max }}.",
            "maxbytes": "Questo campo non pu\u00f2 essere superiore a {{ max }} byte.",
            "maxlength": "Questo campo non pu\u00f2 essere pi\u00f9 di {{ max }} caratteri.",
            "min": "Questo campo dovrebbe essere pi\u00f9 di {{ min }}.",
            "minbytes": "Questo campo dovrebbe essere pi\u00f9 di {{ min }} byte.",
            "minlength": "Questo campo deve essere di almeno {{ min }} caratteri.",
            "number": "Questo campo dovrebbe essere un numero.",
            "pattern": "Questo campo dovrebbe corrispondere al modello {{ pattern }}.",
            "required": "Questo campo \u00e8 obbligatorio."
        }
    },
    "error": {
        "NotNull": "Il campo {{ fieldName }} non pu\u00f2 essere vuoto!",
        "Size": "Il campo {{ fieldName }} non \u00e8 conforme ai requisiti di lunghezza min/max!",
        "emailexists": "L'email \u00e8 gi\u00e0 in uso!",
        "idexists": "Un(a) nuovo/a {{entityName}} non pu\u00f2 gi\u00e0 avere un ID",
        "internalServerError": "Internal server error",
        "server": {
            "not": {
                "reachable": "Server non raggiungibile"
            }
        },
        "url": {
            "not": {
                "found": "Non trovato"
            }
        },
        "userexists": "Il nome utente \u00e8 gi\u00e0 in uso!"
    },
    "footer": {
        "link": {
            "abbreviation": {
                "text": "Abk\u00fcrzungen"
            },
            "legal": {
                "text": "Rechtliche Grundlagen"
            },
            "seco": {
                "text": "Arbeitslosenversicherung / Arbeitsmarkt ALV"
            }
        }
    },
    "global": {
        "browsehappy": "Stai utilizzando un browser <strong> non aggiornato </ strong> <a href=\"http://browsehappy.com/?locale=it\"> Aggiorna il tuo browser per </a> migliorare la tua esperienza.",
        "button": {
            "add": {
                "title": "Add"
            },
            "remove": {
                "title": "Remove"
            }
        },
        "field": {
            "id": "ID"
        },
        "form": {
            "confirmpassword": "Conferma nuova password",
            "confirmpassword.placeholder": "Conferma nuova password",
            "email": "Email",
            "email.placeholder": "Il tuo indirizzo email",
            "newpassword": "Nuova password",
            "newpassword.placeholder": "Nuova password",
            "username": "Utente",
            "username.placeholder": "Il tuo nome utente"
        },
        "gender": {
            "FEMALE": "weiblich",
            "MALE": "m\u00e4nnlich"
        },
        "item-count": "Mostra {{first}} - {{second}} di {{total}} articoli.",
        "menu": {
            "account": {
                "login": "Accesso",
                "logout": "Esci",
                "main": "Utente",
                "password": "Password",
                "register": "Registrazione",
                "sessions": "Sessioni",
                "settings": "Impostazioni"
            },
            "admin": {
                "apidocs": "API",
                "audits": "Cambiamenti",
                "configuration": "Configurazione",
                "database": "Database",
                "elasticsearch-reindex": "Reindex Elasticsearch",
                "gateway": "Gateway",
                "health": "Integrit\u00e0",
                "jhipster-needle-menu-add-admin-element": "JHipster will add additional menu entries here (do not translate!)",
                "logs": "Log",
                "main": "Amministratore",
                "metrics": "Metriche",
                "tracker": "Tracciamento utente",
                "userManagement": "Gestione utenti"
            },
            "entities": {
                "jhipster-needle-menu-add-entry": "JHipster will add additional entities here (do not translate!)",
                "job": "Job",
                "main": "Entit\u00e0"
            },
            "home": "Home",
            "jhipster-needle-menu-add-element": "JHipster will add additional menu entries here (do not translate!)",
            "language": "Lingua"
        },
        "messages": {
            "error": {
                "dontmatch": "La password e la sua conferma non corrispondono!"
            },
            "info": {
                "authenticated": {
                    "link": "accedere",
                    "prefix": "Se vuoi",
                    "suffix": ", puoi provare gli account di default: <br/> - Amministratore (user = \"admin\" e la password = \"admin\") <br/> - utente (user = \"user\" e la password = \"user\")"
                },
                "register": {
                    "link": "Crea un account",
                    "noaccount": "Non hai ancora un account?"
                }
            },
            "validate": {
                "confirmpassword": {
                    "maxlength": "La tua password non pu\u00f2 contenere pi\u00f9 di 50 caratteri",
                    "minlength": "La tua password deve essere di almeno 4 caratteri",
                    "required": "La password di conferma \u00e8 obbligatoria."
                },
                "email": {
                    "invalid": "L'indirizzo email non \u00e8 valido.",
                    "maxlength": "L'indirizzo email non pu\u00f2 contenere pi\u00f9 di 50 caratteri",
                    "minlength": "L'indirizzo email deve essere di almeno 5 caratteri",
                    "required": "L'indirizzo email \u00e8 obbligatorio."
                },
                "newpassword": {
                    "maxlength": "La password non pu\u00f2 contenere pi\u00f9 di 50 caratteri",
                    "minlength": "La password deve essere di almeno 4 caratteri",
                    "required": "La password \u00e8 obbligatoria.",
                    "strength": "Robustezza della password:"
                }
            }
        },
        "reference": {
            "canton": {
                "AG": "Argovia",
                "AI": "Appenzello Interno",
                "AR": "Appenzello Esterno",
                "BE": "Berna",
                "BL": "Basilea-Campagna",
                "BS": "Basilea-Citt\u00e0",
                "CH": "Svizzera",
                "FL": "F\u00fcrstentum Liechtenstein",
                "FR": "Friburgo",
                "GE": "Ginevra",
                "GL": "Glarona",
                "GR": "Grigioni",
                "JU": "Giura",
                "LU": "Lucerna",
                "NE": "Neuch\u00e2tel",
                "NW": "Nidwaldo",
                "OW": "Obwaldo",
                "SG": "San Gallo",
                "SH": "Sciaffusa",
                "SO": "Soletta",
                "SZ": "Svitto",
                "TG": "Turgovia",
                "TI": "Ticino",
                "UR": "Uri",
                "VD": "Vaud",
                "VS": "Vallese",
                "ZG": "Zugo",
                "ZH": "Zurigo"
            },
            "language": {
                "ar": "Arabisch",
                "bs": "Bulgarisch",
                "cs": "Tschechisch",
                "da": "D\u00e4nisch",
                "de": "Deutsch",
                "de-ch": "CH-Deutsch",
                "en": "Englisch",
                "es": "Spanisch",
                "fi": "Finnisch",
                "fr": "Franz\u00f6sisch",
                "gr": "Griechisch",
                "hr": "Kroatisch",
                "hu": "Ungarisch",
                "it": "Italienisch",
                "jp": "Japanisch",
                "km": "Khmer",
                "ku": "Kurdisch",
                "level": {
                    "BASIC": "Grundkentnisse",
                    "INTERMEDIATE": "Fortgeschritten",
                    "NONE": "keine Kentnisse",
                    "PROFICIENT": "Proficient"
                },
                "lt": "Litauisch",
                "ne": "Holl\u00e4ndisch",
                "no": "Norwegisch",
                "no-selection": "Keine Auswahl",
                "po": "Polnisch",
                "pt": "Portugiesisch",
                "ro": "Rum\u00e4nisch",
                "ru": "Russisch",
                "sk": "Slowakisch",
                "sl": "Slowenisch",
                "spoken": "m\u00fcndlich",
                "sq": "Albanisch",
                "sr": "Serbisch",
                "sv": "Schwedisch",
                "ta": "Tamil",
                "th": "Thai",
                "tr": "T\u00fcrkisch",
                "vi": "Vietnamesisch",
                "written": "schriftlich",
                "zh": "Chinesisch"
            },
            "languages": "Sprachen",
            "region": {
                "A": "esteroLU05",
                "AG01": "Aarau",
                "AG02": "Baden",
                "AG03": "Brugg",
                "AG04": "Frick",
                "AG05": "Lenzburg",
                "AG06": "Menziken",
                "AG07": "Muri",
                "AG08": "Rheinfelden",
                "AG09": "Wettingen",
                "AG10": "Wohlen",
                "AG11": "Zofingen",
                "AG12": "Zurzach",
                "AI01": "Appenzell-I.Rh, tutto il cantone",
                "AR01": "Appenzell-A.Rh, tutto il cantone",
                "BE01": "Berna, Laupen, Fraubrunnen, Konolfingen, Schwarzenburg, Seftigen",
                "BE02": "Frutigen",
                "BE03": "Niedersimmental, Thun",
                "BE04": "Obersimmental, Saanen",
                "BE05": "Interlaken, Oberhasli",
                "BE06": "Burgdorf, Signau, Trachselwald",
                "BE07": "Aarwangen, Wangen",
                "BE08": "Aarberg, Bienna, B\u00fcren, Erlach, Nidau",
                "BE09": "Courtelary, La Neuveville, Moutier",
                "BE10": "Laufental",
                "BL01": "Basilea-Campagna, regione ricerca 01",
                "BL02": "Liestal",
                "BL03": "Sissach",
                "BL04": "Waldenburg",
                "BL05": "Laufen",
                "BS01": "Basilea-Citt\u00e0, tutto il cantone",
                "FR01": "La Broye",
                "FR02": "La Gl\u00e2ne",
                "FR03": "La Gruy\u00e8re",
                "FR04": "La Sarine",
                "FR05": "See/Lac",
                "FR06": "Sense/Singine",
                "FR07": "La Veveyse",
                "GE01": "Ginevra, tutto il cantone",
                "GL01": "Glarona, tutto il cantone",
                "GL02": "Glarona",
                "GR01": "Plessur, Coira",
                "GR02": "Unterlandquart",
                "GR03": "Oberlandquart",
                "GR04": "Inn",
                "GR05": "Maloja",
                "GR06": "Bernina",
                "GR07": "Albula",
                "GR08": "Hinterrhein",
                "GR09": "Moesa",
                "GR10": "Heinzenberg",
                "GR11": "Imboden",
                "GR12": "Glenner",
                "GR13": "Vorderrhein",
                "GR14": "M\u00fcnstertal",
                "JU01": "Del\u00e9mont",
                "JU02": "Porrentruy",
                "JU03": "Les Franchen-Montagnes",
                "LU01": "Hochdorf, Lucerna",
                "LU02": "Sursee",
                "LU03": "Willisau",
                "LU04": "Entlebuch",
                "NE01": "Boudry, Neuch\u00e2tel, Val-de-Ruz",
                "NE02": "La Chaux-de-Fonds, Le Locle, Val de Travers",
                "NW01": "Nidwalden, tuttu il cantone",
                "OW01": "Obwalden, tutto il cantone",
                "SG01": "Regione S. Gallo",
                "SG02": "Regione Rorschach",
                "SG03": "Regione Heerbrugg",
                "SG04": "Regione Buchs",
                "SG05": "Regione Sargans",
                "SG06": "Regione Rapperswil",
                "SG07": "Regione Wattwil",
                "SG08": "Regione Oberuzwil",
                "SH01": "Sciaffusa, tutto il cantone",
                "SO01": "Kriegstetten, Lebern, Soletta",
                "SO02": "Bucheggberg",
                "SO03": "Balsthal-G\u00e4u, G\u00f6sgen, Olten",
                "SO04": "Balsthal-Tal",
                "SO05": "Dorneck, Thierstein",
                "SZ01": "Svitto, tutto il cantone",
                "TG01": "Arbon",
                "TG02": "Bischofszell",
                "TG03": "Diessenhofen",
                "TG04": "Frauenfeld",
                "TG05": "Kreuzlingen",
                "TG06": "M\u00fcnchenwil",
                "TG07": "Steckborn",
                "TG08": "Weinfelden",
                "TI01": "Blenio, Leventina, Riviera",
                "TI02": "Locarno, Vallemaggio",
                "TI03": "Lugano",
                "TI04": "Basso Mendrisiotto",
                "TI06": "Bellinzonese",
                "UR01": "Uri, tutto il cantone",
                "VD01": "Losanna",
                "VD02": "Cossonay, Echallens, Lavaux, Morges, Oron",
                "VD03": "Avenches, Grandson, Moudon, Orbe, Payerne, Yverdon",
                "VD04": "Aubonne, Nyon, Rolle, La Vall\u00e9e",
                "VD05": "Aigle, Pays-d'Enhaut, Vevey",
                "VS01": "Fiesch, M\u00fcnster, Ulrichen",
                "VS02": "Brig-Glis",
                "VS03": "Visp, Raron",
                "VS04": "Leukerbad",
                "VS05": "Sierre",
                "VS06": "Sion, H\u00e9r\u00e9mence",
                "VS07": "Martigny",
                "VS08": "Monthey, Saint-Maurice",
                "ZG01": "Zugo, tutto il cantone",
                "ZH01": "Dietikon",
                "ZH02": "Uster",
                "ZH03": "Horgen",
                "ZH04": "Meilen",
                "ZH05": "Affoltern",
                "ZH06": "Dielsdorf",
                "ZH07": "B\u00fclach",
                "ZH08": "Andelfingen",
                "ZH09": "Winterthur",
                "ZH10": "Pf\u00e4ffikon",
                "ZH11": "Hinwil",
                "ZH12": "citt\u00e0 di Zurigo"
            }
        },
        "ribbon": {
            "dev": "Local",
            "development": "Development",
            "test": "Test"
        },
        "title": "Jobroom"
    },
    "header": {
        "title": "Arbeitslosenversicherung ALV"
    },
    "navigation": {
        "next": "N\u00e4chster",
        "previous": "Bisherige"
    }
}
