{
    "entity": {
        "action": {
            "addblob": "Ajouter blob",
            "addimage": "Ajouter image",
            "back": "Retour",
            "cancel": "Annuler",
            "delete": "Supprimer",
            "edit": "Editer",
            "open": "Ouvrir",
            "save": "Sauvegarder",
            "view": "D\u00e9tails"
        },
        "delete": {
            "title": "Confirmer la suppression"
        },
        "detail": {
            "field": "Champ",
            "value": "Valeur"
        },
        "validation": {
            "datetimelocal": "Ce champ doit \u00eatre une date et une heure.",
            "max": "Ce champ doit \u00eatre inf\u00e9rieur \u00e0 {{max}}.",
            "maxbytes": "Ce champ ne doit pas d\u00e9passer {{max}} bytes.",
            "maxlength": "Ce champ doit comporter au maximum {{max}} caract\u00e8res.",
            "min": "Ce champ doit \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 {{min}}.",
            "minbytes": "Ce champ doit \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 {{min}} bytes.",
            "minlength": "Ce champ doit avoir au minimum {{min}} caract\u00e8res.",
            "number": "Ce champ doit \u00eatre un nombre.",
            "pattern": "Ce champ doit respecter le mod\u00e8le {{pattern}}.",
            "required": "Ce champ est obligatoire."
        }
    },
    "error": {
        "NotNull": "Le champ {{fieldName}} ne peut pas \u00eatre vide !",
        "Size": "Le champ {{fieldName}} ne respecte pas les crit\u00e8res minimums et maximums !",
        "emailexists": "Adresse courriel d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9 !",
        "idexists": "La nouvelle entit\u00e9 {{entityName}} ne peut pas encore avoir d'ID !",
        "internalServerError": "Erreur interne du serveur",
        "server": {
            "not": {
                "reachable": "Serveur inaccessible"
            }
        },
        "url": {
            "not": {
                "found": "Non trouv\u00e9"
            }
        },
        "userexists": "Nom d'utilisateur d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9 !"
    },
    "footer": {
        "link": {
            "abbreviation": {
                "text": "Abr\u00e9viations"
            },
            "legal": {
                "text": "Droits d'usage",
                "url": "https://www.arbeit.swiss/secoalv/fr/home/service/rechtliche-hinweise.html"
            },
            "seco": {
                "text": "Assurance-ch\u00f4mage / march\u00e9 du travail AC"
            }
        }
    },
    "global": {
        "browsehappy": "Vous utilisez un <strong>ancien</strong> navigateur. Veuillez <a href=\"http://browsehappy.com/?locale=fr\">mettre \u00e0 jour votre navigateur</a> pour une meilleure exp\u00e9rience.",
        "button": {
            "add": {
                "title": "Ajouter"
            },
            "remove": {
                "title": "Supprimer"
            }
        },
        "contactPerson": {
            "salutation": {
                "MR": "Monsieur",
                "MS": "Madame"
            }
        },
        "degree": {
            "NOT_KNOWN": "Inconnue",
            "PRIMAR_OBLIGATORISCHE_SCHULE": "\u00c9cole obligatoire (Primaire)",
            "SEK_II_BERUFSMATURITAET": "Maturit\u00e9 professionnelle ou \u00e9quivalent",
            "SEK_II_FACHMATURITAET": "Maturit\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e ou \u00e9quivalent",
            "SEK_II_FACHMITTELSCHULE": "Ecole de culture g\u00e9n\u00e9rale ou \u00e9quivalent",
            "SEK_II_GRUNDBILDUNG_EBA": "Formation professionnelle initiale AFP ou \u00e9quivalent",
            "SEK_II_GRUNDBILDUNG_EFZ": "Formation professionnelle initiale CFC ou \u00e9quivalent",
            "SEK_II_GYMNASIALE_MATURITAET": "Maturit\u00e9 gymnasiale ou \u00e9quivalent",
            "SEK_II_WEITERFUEHRENDE_SCHULE": "Ecole sup\u00e9rieure (Sec. II)",
            "SEK_I_OBLIGATORISCHE_SCHULE": "\u00c9cole obligatoire (Sec. I)",
            "TER_BACHELOR_FACHHOCHSCHULE": "Bachelor HES ou \u00e9quivalent",
            "TER_BACHELOR_UNIVERSITAET": "Bachelor HEU ou \u00e9quivalent",
            "TER_BERUFSBILDUNG_DIPL": "Formation professionnelle sup\u00e9rieure, dipl\u00f4me ou \u00e9quivalent",
            "TER_BERUFSBILDUNG_FA": "Formation professionnelle sup\u00e9rieure BF ou \u00e9quivalent",
            "TER_DOKTORAT_UNIVERSITAET": "Doctorat HEU ou \u00e9quivalent",
            "TER_MASTER_FACHHOCHSCHULE": "Master HES ou \u00e9quivalent",
            "TER_MASTER_UNIVERSITAET": "Master HEU ou \u00e9quivalent"
        },
        "drivingLicenceCategory": {
            "A": "A",
            "A1": "A1",
            "B": "B",
            "B1": "B1",
            "BE": "BE",
            "C": "C",
            "C1": "C1",
            "C1E": "C1E",
            "CE": "CE",
            "D": "D",
            "D1": "D1",
            "D1E": "D1E",
            "DE": "DE",
            "F": "F",
            "G": "G",
            "M": "M",
            "label": "Permis de conduire"
        },
        "education": {
            "ISCED1": "Degr\u00e9 primaire - ISCED 1",
            "ISCED2": "Degr\u00e9 secondaire I - ISCED 2",
            "ISCED3": "Degr\u00e9 secondaire II - ISCED 3",
            "ISCED4": "Degr\u00e9 post-secondaire non tertiaire ISCED 4",
            "ISCED5": "Degr\u00e9 tertiaire I - ISCED 5",
            "ISCED6": "Degr\u00e9 tertiaire II - ISCED 6"
        },
        "experience": {
            "1_TO_3_YEAR": "1 - 3 ans",
            "LESS_THAN_1_YEAR": "Moins d'un an",
            "MORE_THAN_1_YEAR": "Plus d'un an",
            "MORE_THAN_3_YEARS": "Plus de trois ans",
            "NONE": "Aucune exp\u00e9rience"
        },
        "field": {
            "id": "ID"
        },
        "filter": {
            "from": "de",
            "to": "\u00e0"
        },
        "form": {
            "confirmpassword": "Confirmer le nouveau mot de passe",
            "confirmpassword.placeholder": "Confirmez votre nouveau mot de passe",
            "email": "Adresse courriel",
            "email.placeholder": "Votre adresse courriel",
            "newpassword": "Nouveau mot de passe",
            "newpassword.placeholder": "Nouveau mot de passe",
            "phone": "T\u00e9l\u00e9phone",
            "phone.placeholder": "031 999 99 99 or +41 31 999 99 99",
            "username": "Nom d'utilisateur",
            "username.placeholder": "Votre nom d'utilisateur"
        },
        "gender": {
            "FEMALE": "f\u00e9minin",
            "MALE": "masculin"
        },
        "item-count": "Affichage {{first}} - {{second}} de {{total}} \u00e9l\u00e9ments.",
        "job-publication": {
            "status": {
                "APPROVED": "Approved",
                "ARCHIVE": "Archive",
                "CANCELLED": "Canceled",
                "CREATED": "Created",
                "INSPECTING": "Inspecting",
                "PUBLISHED_PUBLIC": "Published public",
                "PUBLISHED_RESTRICTED": "Published restricted",
                "REFINING": "Refining",
                "REJECTED": "Rejected"
            }
        },
        "menu": {
            "account": {
                "login": "Connexion",
                "logout": "D\u00e9connexion",
                "main": "Compte",
                "password": "Mot de passe",
                "registration": "Enregistrement",
                "sessions": "Sessions",
                "settings": "Param\u00e8tres"
            },
            "admin": {
                "api-user-management": "API-Schl\u00fcssel-Verwaltung",
                "apidocs": "API",
                "audits": "Audits",
                "configuration": "Configuration",
                "database": "Base de donn\u00e9es",
                "elasticsearch-reindex": "Reindex Elasticsearch",
                "elasticsearch-reindex.all": "All",
                "elasticsearch-reindex.candidates": "Candidates",
                "elasticsearch-reindex.jobs": "Jobs",
                "elasticsearch-reindex.reference-data": "Reference Data",
                "elasticsearch-reindex.users": "Users",
                "gateway": "Gateway",
                "health": "Diagnostics",
                "jhipster-needle-menu-add-admin-element": "JHipster will add additional menu entries here (do not translate!)",
                "logs": "Logs",
                "main": "Administration",
                "metrics": "Mesures",
                "systemNotifications": "Notification syst\u00e8me",
                "tracker": "Activit\u00e9 des utilisateurs",
                "userManagement": "Gestion des utilisateurs"
            },
            "dashboard": "Dashboard",
            "entities": {
                "jhipster-needle-menu-add-entry": "JHipster will add additional entities here (do not translate!)",
                "job": "Emploi",
                "main": "Entit\u00e9s"
            },
            "home": "Page d'accueil",
            "jhipster-needle-menu-add-element": "JHipster will add additional menu entries here (do not translate!)",
            "language": "Langue"
        },
        "messages": {
            "error": {
                "dontmatch": "La confirmation du mot de passe ne correspond pas au nouveau mot de passe !"
            },
            "info": {
                "authenticated": {
                    "link": "Se connecter",
                    "prefix": "Si vous voulez vous ",
                    "suffix": ", vous pouvez utiliser les comptes par d\u00e9faut : <br/> - Administrateur (nom d'utilisateur=\"admin\" et mot de passe =\"admin\") <br/> - Utilisateur (nom d'utilisateur=\"user\" et mot de passe =\"user\")."
                },
                "register": {
                    "link": "Cr\u00e9er un compte",
                    "noaccount": "Vous n'avez pas encore de compte ?"
                }
            },
            "tooltip": {
                "link-copy": {
                    "success": "Le lien a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 dans le presse-papier"
                }
            },
            "validate": {
                "confirmpassword": {
                    "maxlength": "Le mot de passe confirm\u00e9 ne doit pas comporter plus de 50 caract\u00e8res.",
                    "minlength": "Le mot de passe confirm\u00e9 doit comporter au moins 5 caract\u00e8res.",
                    "required": "Vous devez confirmer le mot de passe."
                },
                "email": {
                    "invalid": "Votre adresse courriel n'est pas valide.",
                    "maxlength": "Votre adresse courriel ne doit pas comporter plus de 50 caract\u00e8res.",
                    "minlength": "Votre adresse courriel doit comporter au moins 5 caract\u00e8res.",
                    "required": "Votre adresse courriel est requise."
                },
                "newpassword": {
                    "maxlength": "Votre mot de passe ne doit pas comporter plus de 50 caract\u00e8res.",
                    "minlength": "Votre mot de passe doit comporter au moins 5 caract\u00e8res.",
                    "required": "Un nouveau mot de passe est requis.",
                    "strength": "Robustesse du mot de passe :"
                },
                "phone": {
                    "format": "Veuillez ins\u00e9rer une num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone valide par ex. 031 999 99 99 or +41 31 999 99 99"
                },
                "username": {
                    "invalid": "Votre nom d'utilisateur n'est pas valide.",
                    "maxlength": "Votre nom d'utilisateur ne doit pas comporter plus de 50 caract\u00e8res.",
                    "minlength": "Votre nom d'utilisateur doit comporter au moins 5 caract\u00e8res.",
                    "required": "Votre nom d'utilisateur est requis."
                }
            }
        },
        "reference": {
            "canton": {
                "99": "\u00c9tranger",
                "AG": "Argovie",
                "AI": "Appenzell Rhodes-Int\u00e9rieures",
                "AR": "Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures",
                "AU": "\u00c9tranger",
                "BE": "Berne",
                "BL": "B\u00e2le-Campagne",
                "BS": "B\u00e2le-Ville",
                "CH": "Suisse",
                "FL": "F\u00fcrstentum Liechtenstein",
                "FR": "Fribourg",
                "GE": "Gen\u00e8ve",
                "GL": "Glaris",
                "GR": "Grisons",
                "JU": "Jura",
                "LU": "Lucerne",
                "NE": "Neuch\u00e2tel",
                "NW": "Nidwald",
                "OW": "Obwald",
                "SG": "Saint-Gall",
                "SH": "Schaffhouse",
                "SO": "Soleure",
                "SZ": "Schwyz",
                "TG": "Thurgovie",
                "TI": "Tessin",
                "UR": "Uri",
                "VD": "Vaud",
                "VS": "Valais",
                "ZG": "Zoug",
                "ZH": "Zurich"
            },
            "language": {
                "ar": "Arabe",
                "bg": "Bulgare",
                "bs": "Bosniaque",
                "ch": "Suisse Allemand",
                "cs": "Tch\u00e8que",
                "da": "Danois",
                "de": "Allemand",
                "de-ch": "Suisse allemand",
                "el": "Grec",
                "en": "Anglais",
                "es": "Espagnol",
                "fi": "Finlandais",
                "fr": "Fran\u00e7ais",
                "he": "H\u00e9bra\u00efque",
                "hr": "Croate",
                "hu": "Hongrois",
                "it": "Italien",
                "ja": "Japonais",
                "km": "Khmer",
                "ku": "Kurde",
                "label": "Langue",
                "level": {
                    "BASIC": "Connaissances de base",
                    "INTERMEDIATE": "Bonnes connaissances",
                    "NONE": "Pas de connaissances",
                    "PROFICIENT": "Tr\u00e8s bonnes connaissances"
                },
                "lt": "Lituanien",
                "mk": "Mac\u00e9donien",
                "nl": "Hollandais",
                "no": "Norv\u00e9gien",
                "no-selection": "Aucune s\u00e9lection",
                "pl": "Polonais",
                "pt": "Portugais",
                "rm": "Rheto-Romanche",
                "ro": "Roumain",
                "ru": "Russe",
                "sk": "Slovaque",
                "sl": "Slov\u00e8ne",
                "spoken": "Orale",
                "sq": "Albanais",
                "sr": "Serbe",
                "sv": "Su\u00e9dois",
                "ta": "Tamoul",
                "th": "Tha\u00eflandais",
                "tr": "Turc",
                "vi": "Vietnamien",
                "written": "\u00c9crit",
                "zh": "Chinois"
            },
            "languages": "Connaissances linguistiques",
            "region": {
                "A": "\u00c9tranger",
                "AG01": "Aarau",
                "AG02": "Baden",
                "AG03": "Brugg",
                "AG04": "Frick",
                "AG05": "Lenzburg",
                "AG06": "Menziken",
                "AG07": "Muri",
                "AG08": "Rheinfelden",
                "AG09": "Wettingen",
                "AG10": "Wohlen",
                "AG11": "Zofingen",
                "AG12": "Zurzach",
                "AI01": "Appenzell Rhodes-Int\u00e9rieures",
                "AR01": "Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures",
                "AU": "\u00c9tranger",
                "BE01": "Berne, Laupen, Fraubrunnen, Konolfingen, Schwarzenburg, Seftigen",
                "BE02": "Frutigen",
                "BE03": "Niedersimmental, Thoune",
                "BE04": "Obersimmental, Saanen",
                "BE05": "Interlaken, Oberhasli",
                "BE06": "Berthoud, Signau, Trachselwald",
                "BE07": "Aarwangen, Wangen",
                "BE08": "Aarberg, Bienne, B\u00fcren, Erlach, Nidau",
                "BE09": "Courtelary, La Neuveville, Moutier",
                "BE10": "Laufental",
                "BL01": "B\u00e2le-Campagne, r\u00e9gion de recherche 01",
                "BL02": "Liestal",
                "BL03": "Sissach",
                "BL04": "Waldenburg",
                "BL05": "Laufen",
                "BS01": "B\u00e2le-Ville",
                "FR01": "La Broye",
                "FR02": "La Gl\u00e2ne",
                "FR03": "La Gruy\u00e8re",
                "FR04": "La Sarine",
                "FR05": "See/Lac",
                "FR06": "Sense/Singine",
                "FR07": "La Veveyse",
                "GE01": "Gen\u00e8ve, tout le canton",
                "GL01": "Glaris, tout le canton",
                "GL02": "Glaris",
                "GR01": "Plessur, Coire",
                "GR02": "Unterlandquart",
                "GR03": "Oberlandquart",
                "GR04": "Inn",
                "GR05": "Maloja",
                "GR06": "Bernina",
                "GR07": "Albula",
                "GR08": "Hinterrhein",
                "GR09": "Moesa",
                "GR10": "Heinzenberg",
                "GR11": "Imboden",
                "GR12": "Glenner",
                "GR13": "Vorderrhein",
                "GR14": "M\u00fcnstertal",
                "JU01": "Del\u00e9mont",
                "JU02": "Porrentruy",
                "JU03": "Les Franches-Montagnes",
                "LU01": "Hochdorf, Lucerne",
                "LU02": "Sursee",
                "LU03": "Willisau",
                "LU04": "Entlebuch",
                "LU05": "Emmen",
                "NE01": "Boudry, Neuch\u00e2tel, Val-de-Ruz",
                "NE02": "La Chaux-de-Fonds, Le Locle, Val de Travers",
                "NW01": "Nidwalden, tout le canton",
                "OW01": "Obwalden, tout le canton",
                "SG01": "R\u00e9gion St-Gall",
                "SG02": "R\u00e9gion Rorschach",
                "SG03": "R\u00e9gion Heerbrugg",
                "SG04": "R\u00e9gion Buchs",
                "SG05": "R\u00e9gion Sargans",
                "SG06": "R\u00e9gion Rapperswil",
                "SG07": "R\u00e9gion Wattwil",
                "SG08": "R\u00e9gion Oberuzwil",
                "SH01": "Schaffhouse, tout le canton",
                "SO01": "Kriegstetten, Lebern, Soleure",
                "SO02": "Bucheggberg",
                "SO03": "Balsthal-G\u00e4u, G\u00f6sgen, Olten",
                "SO04": "Balsthal-Tal",
                "SO05": "Dorneck, Thierstein",
                "SZ01": "Schwyz, tout le canton",
                "TG01": "Arbon",
                "TG02": "Bischofszell",
                "TG03": "Diessenhofen",
                "TG04": "Frauenfeld",
                "TG05": "Kreuzlingen",
                "TG06": "M\u00fcnchenwil",
                "TG07": "Steckborn",
                "TG08": "Weinfelden",
                "TI01": "Blenio, Leventina, Riviera",
                "TI02": "Locarno, Vallemaggio",
                "TI03": "Lugano",
                "TI04": "Basso Mendrisiotto",
                "TI06": "Bellinzonese",
                "UR01": "Uri, tout le canton",
                "VD01": "Lausanne",
                "VD02": "Cossonay, Echallens, Lavaux, Morges, Oron",
                "VD03": "Avenches, Grandson, Moudon, Orbe, Payerne, Yverdon",
                "VD04": "Aubonne, Nyon, Rolle, La Vall\u00e9e",
                "VD05": "Aigle, Pays-d'Enhaut, Vevey",
                "VS01": "Fiesch, M\u00fcnster, Ulrichen",
                "VS02": "Brig-Glis",
                "VS03": "Vi\u00e8ge, Raron",
                "VS04": "Leukerbad",
                "VS05": "Sierre",
                "VS06": "Sion, H\u00e9r\u00e9mence",
                "VS07": "Martigny",
                "VS08": "Monthey, Saint-Maurice",
                "ZG01": "Zoug, tout le canton",
                "ZH01": "Dietikon",
                "ZH02": "Uster",
                "ZH03": "Horgen",
                "ZH04": "Meilen",
                "ZH05": "Affoltern",
                "ZH06": "Dielsdorf",
                "ZH07": "B\u00fclach",
                "ZH08": "Andelfingen",
                "ZH09": "Winterthur",
                "ZH10": "Pf\u00e4ffikon",
                "ZH11": "Hinwil",
                "ZH12": "ville de Zurich"
            }
        },
        "ribbon": {
            "dev": "Local",
            "development": "D\u00e9veloppement",
            "staging": "Staging",
            "test": "Test",
            "training": "Training"
        },
        "title": "Job-Room",
        "workForm": {
            "HOME_WORK": "Travail \u00e0 domicile",
            "NIGHT_WORK": "Travail de nuit",
            "SHIFT_WORK": "Travail en \u00e9quipes",
            "SUNDAY_AND_HOLIDAYS": "Travail le dimanche et les jours f\u00e9ri\u00e9s",
            "label": "Forme de travail",
            "selected": "Formulaires de travail"
        }
    },
    "header": {
        "title": "Assurance-ch\u00f4mage AC"
    },
    "navigation": {
        "next": "Suivant",
        "previous": "Pr\u00e9c\u00e9dent"
    }
}
